Timing係咪最重要？

有咩同姐姐講

你又mon住我。。。

Feeling先係

有feel既話bad timing都係廢話

好慘

最慘係想走 又走唔哂

係 錯嘅時間就算遇到岩嘅人都係錯

睇你點睇愛情

想聽多啲

如果下下都要有feel先叫愛情
咁可能的確timing係重要既

timing

你關 timing 事咩

你講咩

人真係複雜 :(

好講緣分
係你既就係你既 放左手都會返轉頭
感情既嘢真係無得強求
啱feel timing又啱就一齊 唔啱就分開
唔使諗咁多

係喎 唔記得咗

Feel唔係一開始對果個人既感覺黎既咩？

feel 真係可以培養
不過其實感情既嘢好難理性分析
一切順其自然is ok

for我...嗰個係first impression
feel可以由好多野慢慢build up, 冇可以突變有

講唔講得咩事

只可以話你地果刻唔啱 可能一齊左都未必一齊得耐

臭雞就睇feeling
但錢可以做到出黎

其實好多嘢都重要
愛情並不是想像中咁簡單

對的人 錯的時間 = 唔work
例： 你要離開某地方發展/ 對方已有伴侶

對的時間 錯的人 = 唔work
大家都available
以為一齊試開始好幸福 但又相處唔到
又或者拍拍下有人又敵不過誘惑 出軌

隨住年齡增長
揀伴侶又會加好多條件、顧慮
門當戶對、比學歷比人工

唉 我都睇到淡曬

雖然好多人同事都令人覺得無奈
但係，唔好心淡呀

感情就話講timing
但我同個朋友傾開計 佢一直有另一半
一路都冇野過左3個月佢就話我地做朋友嘅timing唔啱
其實 做朋友點解都關timing事？

真 人愈大成長之後 經歷過幾次後 當中太多太多種種原因
令到最後大家都一齊唔到
其實好多都解釋唔到。。。冇話邊個啱邊個錯

你地會唔會係有啲咩衝突？

加油呀巴打 你都要繼續相信愛情

係咪人哋個另一半呷醋

佢話覺得同我講野係瞞住女友
但我又唔係同佢拍拖
做朋友係兩個人嘅事
點解都要講timing

好認同
對的人 其實都好難遇上
一開始啱feel 但認識深左又可能發現價值觀唔同
價值觀又同成長背景、學歷（或者係讀啲咩科）有關
例如金錢觀 同搵幾多點都有影響
好唔想俾職業、人工、屋企背景影響自己同伴侶
但往往就真係會有影響
所以人大左 所謂條件多左 都係冇辦法既事
只係因為經歷多左 所以先想搵個冇咁易會分開既人
而外在條件 可能係其中一個可以幫自己filter走啲唔夾既人既方法
現實就係咁

個人覺得，一係個女朋友manipulative
一係你個friend胡思亂想.........

我早排有個朋友
傾到結婚時階段
但到最後 係結婚件事上面好多分歧
個時先再發現大家既 價值觀問題+成長背景影響好大

茫茫人海搵到個互相鐘意係件好難嘅事
你鐘意過嘅 始終有個情意結
如果你仲有d feel嘅比個機會佢啦
一齊左先散 好過無一齊到而後悔

我覺得係

一句在乎女友嘅感受就甩開我
本身我地好好 之後咁搞到好怪
佢見到我表現得好閃縮好驚咁
朋友間又話要斷聯 冇咁怪關係先搵返
大佬啊 同佢做朋友做到咁唔見得光 第三者咩

thx巴打 我諗我真係再要啲時間
不過你都講得啱

你係巴定絲？其實我都遇緊同一個情況

係

巴
你個情況係點？

佢條女派過帽俾佢...但又check人check得好緊嘅雙重標準
都係理性討論 點解做個朋友傾下計都要講timing啱唔啱
除左佢對我諗多左我真係唔係好明

呢個情況... 真係當無咗個朋友...

係，有啲野，過咗就過咗

我係一個重情重義嘅典型雙魚座
唔好講情人 甚至失去每個熟嘅朋友都會好唔捨得
要我咁樣放棄一個大家互相喺最難嘅時間都互撐過嘅人
為左咁傷心左一段時間 有時都想知係敗俾互信定真係輸俾timing

Timing重要 但拍得長唔長都係問題

經歷太少

宜家無哂聯絡？

冇聯絡一個禮拜多啲 佢提出短期唔好搵要我就範
Fb ig whatsapp未block 不過冇交流
但我驚再搵佢就真係fd都冇得做
佢話遲啲關係冇咁怪會搵返我 強調錯喺timing唔關我事
難得識到知心人但又冇得和好收場 我應該點算 真係放棄唔到

認真，你對佢咩感覺先？
如果友情以上嘅就難搞啲

樣最重要

係 出場次序好緊要
如果你嘅出現
咁啱係對方唔知咩叫愛嘅時候
咁注定只有錯過

普通朋友就唔係架啦 講都冇人信
好朋友啩 講真我都唔清楚對佢既關心同失落係出自好心定真係鍾意左佢 因為我冇拍過拖
但我同好多男仔都係close 只係佢再親近啲
不過佢自稱搵我似搵小三就唔忿氣 已經搞唔清咩感覺

好重要

吊呀你未瞓？

嗱，有啲危險喎如果你未搞清楚自己嘅感覺
好易泥足深陷
唔知佢女朋友係咪sense到少少曖昧所以咁緊張
不過無論做咩決左都好，先諗清楚自己想點，後果自己承唔承受到

啱啱打完機
開連登就見到呢個post

永遠都係 當局者迷 旁觀者清

你做咩追蹤我？

無好既timing點會有feeling

吹水台見到
邊得閒追蹤你貪你靚仔？

我地識左咁耐都唔follow我

你成日開膠po 唔想收到一堆通知

以前我覺只要兩個人夠鐘意大家就可以一齊，依家就知timing唔岩，咩都無可能

一句timing截斷所有可能其實都好殘忍
某程度上講得出呢句都係懶得解決求其搵個理由帶過

因為佢條女綠人在先我先唔想理佢嘅睇法
自己可以派帽但人地講多句就趕盡殺絕
所以我先想從旁觀者角度分析返
其實真係時機拖累定只係人為因素
朋友都講timing 又冇其他解釋
次次一有問題就賴時間呢個理由好似唔係理由lol

錢最重要

可能真正嘅理由仲傷，所以用 timing 來帶過

Sor我係試過太多次岩feel就食到人地條女

米古月巴打

巴打做咩拜我

我明。。。

「得不到多麼好」

可能佢活係你想像中，所以咁完美，令你先鍾意佢。

Timing is everything

有咩理由衰得過timing lol
難道佢對我有意思又唔想講自己一腳踏兩船先咁講

好撚緊要

見就唔係日日見面
但傾計就日日傾 咩都講 亦覆得快
close到會講屋企 感情 工作 就係有咩就講同互窒嗰種關係
甚至我三圍體重佢都知
但係佢同我斷聯 我其實好難接受到 除非我自己錯就承受
但我根本冇錯 份人有啲固執 佢屈我係小三同時機唔啱 我一定唔接受
套用返你講狠心斷聯係好 但對我係完全相反
但係...呢刻嘅感受只有自己一個捱 好多野想講想呻都冇機會啦

我愛我女朋友 right timing good feeing

喺我眼中你個fd當年應該都係同我一樣傷
但你之後有冇重新搵過佢傾一兩句？
我好想繼續keep呢段友誼 但好卻步 唔交流一個月基本上已經可變陌生人
點解你地可以咁自私 timing呢個詞可以hurt到幾多段友情